各位點睇 史萊姆 減肥？

邊個黎

邊撚個屎呀 係咪大陸人黎

做高強度訓練好撚過啦

一係30分鐘波比跳

佢塊面粒墨去咗邊

係型左

都係咁撚樣衰

成撚日都話減，唔知減咗乜七

無咩點睇，因為我唔睇

屎始終係一篤屎

支那狗無人想知

索完K扮打波咁

你啱駁唔到

的確係瘦咗，不過啲片都係

唔好再睇低質片喇
啲時間睇其他高汁youtuber好過啦

其實我都唔睇

一開始係幾好，屌你老母而家就成日賣廣告扮窮，又求其去7仔買零食拍片，低質到仆街

我好似佢咁成個月淨係減肥點至減咁少😂

以前玩神魔都可能會睇吓，而家唔使諗

who

大熱天時重著leggings

同森美、hanjin減肥一樣